關了燈全都一個樣

兩年啦 你搵到個比我對你更加好既人未？
0 我好想你

x2

0 仔？

做乜屌我老母